.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Paralyze:

Паралич (`Paralyze <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=213>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- недееспособность
- ментальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: различается

----------

Вы блокируете двигательные импульсы цели до того, как они покинут ее разум, угрожая оцепенеть на месте.
Цель должна пройти спасбросок Воли.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Цель "ошеломлена 1".
| **Провал**: Цель парализована на 1 раунд.
| **Критический провал**: Цель парализована на 4 раунда. В конце каждого своего хода она может попытаться пройти новый спасбросок Воли, чтобы снизить оставшуюся продолжительность на 1 раунд, или закончить ее при критическом успехе.

----------

**Усиление (7-й)**: Вы можете выбрать целями до 10 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst